同一個自以爲付出好多嘅人一齊 其實好辛苦

利申：藍絲

同佢初初一齊嗰陣
佢話每次出街都應該佢比 覺得女人唔應該拍拖嗰陣用咁多錢
我同佢拗過幾次 因為我覺得拍拖係雙方都要付出
最後我成功爭取我可以比lunch/早餐錢

之後過咗一兩個月 食晚飯嗰陣
佢基本上次次都會話：我無㩒錢/身上只得一百/今餐邊個比？
咁我會話：唔緊要啦 我比啦
因為我覺得我比錢真係無所謂

但最近發現
佢成日同其他人講：我啲錢洗曬係女朋友或者屋企人到
口口聲聲話成日養埋個女朋友 係女朋友身上付出好多

我真係十萬個疑惑 明明基本上係我比曬錢 去親邊都係佢想去 我遷就佢 我啲喜好佢又唔記得 又逼我做我唔想做嘅嘢

有時同佢認真討論佢嘅問題 佢又喊苦喊忽 同佢一齊真係好辛苦

光環比女朋友重要
講完

分手啦 佢永遠都唔會珍惜你付出 永遠覺得自己係偉人 自己先付出最多咁 你頂得幾耐可以

咁你都頂得佢順 好野

啲錢洗左去另一個女朋友到

要面+大男人

騎牛搵馬 用你黎製造光環喳

男人老狗做到咁，你都同佢拍拖唔方好得去邊